跪求哥名(KFC播過)

我錄底左
不過
搵黎搵去搵唔到
全能既連登仔能否幫手

打錯字
歌名先岩

1

完全聽唔到... 不如你聽到你哼出黎比大家聽好過

較大聲小小ok ?
我已經盡量坐近個啦叭啦

哥你老母